女人真係cls 講到打丁好似殺人放火咁

同條女9up講開話如果將來想有幾多小朋友
我就話要睇下有幾多間房咪要幾多個
理據係打下丁打下碟之類既私人野要有私人空間
佢就話兄弟姊妹可以一間房就得
話打丁對身體唔好唔會比個仔打
之後嘈左陣交咁

咁以上都係背景資料其實唔重要
聽話好多女既對男仔打丁都好反感
仲聽過拍緊拖既女既唔準男既打丁
你班女既呢埋係房打碟個陣
男既有冇出過聲呀屌你

自己唔捽碟就唔準人打丁
我都做到既野你點會做唔到
我係素食撚，你都唔準食肉
跟本就係同一類人

唔好同我講咩女人唔打碟既野
你隻閪女人成日夾住個枕頭或者被係道磨磨磨
再唔係就拎個花灑沖沖沖
咁男人都係拎住條丁chok chok chok姐

樓主條女真識食
兄弟姊妹一間房唔洗打丁啦
啪埋搞惦

打碟

我朋友就係咁
真係想睇下j圖都比人望住

你唔洗中出佢都可以生到仔

摔 手十

性知識貧乏 份人又唔開通
唔會係好老婆

女朋友會問我睇開邊個

答左又話你係咪嫌佢細波

龍鳳胎一間房就唔會打丁

呢啲環境緊係話用佢做對象打丁

女人緊係唔想男人打J
打J就搞到女人無左個必要性係度
無辦法再控制到男人

岩牙